1.What is JavaScript?
•Java Script is one of the most famous programing computer language.
Basically javascript used to website development
both of sides Frontend and Backend development. And many more uses.

2.What is the use of isNaN function?
Ans. NaN is a short form of Nan.
Not a Number is full form of Nan.

3.What is negative Infinity?
Ans. JavaScript displays the NEGATIVE_INFINITY value as -Infinity. This value behaves mathematically like infinity; for example, anything multiplied by infinity is infinity, and anything divided by infinity is zero. In ECMAScript v1 and later, you can also use -Infinity instead of Number.NEGATIVE_INFINITY.
Example:
Infinity, isFinite( )

4.Which company developed JavaScript?
Ans: JavaScript was made by Brendan Eich in 1995

5.What are undeclared and undefined variables?
Ans: Undeclared variable means it is not declared by us.
Example: 
console.log(a); 
•And undefined variable means it is not defined by us.
Example:
let a;
console.log(a);

6.Write the code for adding new elements dynamically?
Ans: Simply just write the code "document.createElementById('tagName')" and create new tags more.
Example:
document.createElementById('div)

7. What is the difference between ViewState and SessionState?
Ans. View state and Session state are two types of state management techniques that help developers share information between different UI elements and interfaces.

8. What is === operator?
Ans: This is Strict equality comparison operator (===)
It is shown false if values is not match equal similarity.
Example:
var a = '15'
var b = '15'
console.log(a===b) //true

9.How can the style/class of an element be changed?
Ans. The style/class of an element be changed, we can use .classList and .style properties in JavaScript.
Example:
classChange
var =element 
document.getElmentById("myElemnt")
element.classList.add("myClass")
styleChange
var element =
document.getElmentById("myElemnt")
element.style.color ="pink";
Note: myelemnt and myclass is just id/class name

10.How to read and write a file using JavaScript?
Ans. Many functions uses of files in JavaScript like create file, remove file, change file, read file, write file...
Example:
const reader = new File reader ();

11.What are all the looping structures in JavaScript?
Ans. There are two looping structure in JavaScript 'For loop' and 'While loop'.
Example:
1.For loop
for (let a=5;5>=0;a--){
         console.log(a);
}
2.While loop
let a=5
while (a>0){
         console.log(a);
         a--;
}
12. How can you convert the string of any base to an integer in JavaScript?
Ans. To convert the string of any base to an integer in JavaScript we can use parseInt();
Example;
let myString = "2003"
let myInt = parseInt(myString);
console.log(myInt);  //output: 2003

13.What is the function of the delete operator?
Ans. Delete function is use for delete value of variable. and code is here.
Example:
let example = { 
    name: "Tofiq", 
    lastName: "Ansari", 
    number: 12345
} 
  
console.log(delete example.lastName);
console.log(example);

14.What are all the types of Pop up boxes available in JavaScript?
Ans. There are three types of pop-up boxes in JavaScript.
i. Alert box, ii. Confirm box, iii. Prompt box.
Example of Alert box:
alert("this is alert!' )
Example of Confirm box:
Let data='some data'
if (confirm("are you sure you delete this?"){
          console.log(delete data)
} else {
         console.log(cancel data)
}
Example of prompt box:
Let name= prompt('what is your name?)
If (name !== null) {
alert ("welcome,' +name '!'")

15. What is the use of Void (0)?
Ans. The use of Void(0) is refreshing page.
Example:
<a href="#" onclick="dosomthing(); return void(0);"> refresh</a>

16.How can a page be forced to load another page in JavaScript?
Ans. window.location.replace('newPage.html'); can a page be forced to load another page in JavaScript.
Example:
window.location.replace('newPage.html');

17.What are the disadvantages of using innerHTML in JavaScript?
Ans. There are many disadvantages of using innerHTML in JavaScript.
i. Unsecured ii. Slow performance in processing.


18.Create password field with show hide functionalities...
Ans. Password field with show hide function is here;
Example:
<input type="password" name="password" id="password" value="" />
    <button onclick="togglePasswordVisibility()">show/hide</button>

    <script type="text/javascript" charset="utf-8">
        function togglePasswordVisibility() {
            var = document.getElementById("password");
            if (passwordInput.type === "password") {
                passwordInput.type = "text"
            } else {
                passwordInput.type = "password";
            }
        }
    </script>
